有冇巴絲打算報大葉

好開心 大葉個邊已經口頭應承收我

有冇人開學到呢家1個朋友都冇

台版能大

個人申請收jor好開心(^_^)v

口羊系牙
入吾入港澳會上埋莊😎

讀大葉，掃落葉

掃落葉，造大孽

大葉比中大高

咁快個人申請？

開talk

造大孽，成大業